# Translation of Plugins - Create Block Theme - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Create Block Theme - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-11 05:16:36+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Create Block Theme - Stable (latest release)\n"

#. Translators: Pattern name.
#: includes/create-theme/theme-patterns.php:178
msgid "A pattern with this name already exists: \"%s\"."
msgstr "이 이름을 가진 패턴이 이미 존재합니다: \"%s\"."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:454
msgid "Theme Reset."
msgstr "테마 재설정."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:427
msgid "Font Families retrieved."
msgstr "검색된 글꼴 패밀리입니다."

#: includes/create-theme/theme-utils.php:152
msgid "Invalid screenshot file"
msgstr "잘못된 스크린샷 파일"

#: includes/create-theme/theme-utils.php:131
msgid "Screenshot not found"
msgstr "스크린샷을 찾을 수 없습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:295
msgid "Unable to create a zip file. ZipArchive not available."
msgstr "Zip 파일을 만들 수 없습니다. ZipArchive를 사용할 수 없습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:261
msgid "Theme Variation Created."
msgstr "테마 변형이 생성되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:236
msgid "Child Theme Created."
msgstr "하위 테마가 생성되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:166
msgid "Theme data retrieved."
msgstr "테마 데이터가 검색되었습니다."

#: includes/create-theme/theme-json.php:20
msgid "Variation already exists."
msgstr "이미 변형이 존재합니다."

#: includes/create-theme/theme-tags.php:67
msgid "Custom Tags"
msgstr "사용자 지정 태그"

#: includes/create-theme/theme-tags.php:47
msgid "read more"
msgstr "더 읽기"

#: includes/class-create-block-theme-api.php:186
msgid "Readme file data retrieved."
msgstr "Readme 파일 데이터가 검색되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:410
msgid "Theme Saved."
msgstr "테마가 저장되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:358
msgid "Theme Updated."
msgstr "테마가 업데이트되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:283
msgid "Blank Theme Created."
msgstr "빈 테마가 생성되었습니다."

#: includes/class-create-block-theme-api.php:213
msgid "Cloned Theme Created."
msgstr "복제 테마가 생성되었습니다."

#: includes/create-theme/theme-create.php:19
#: includes/create-theme/theme-create.php:48
#: includes/create-theme/theme-create.php:92
msgid "Theme already exists."
msgstr "테마가 이미 존재합니다."

#: includes/create-theme/theme-tags.php:69
msgid "custom, tags, custom-tags"
msgstr "사용자 정의, 태그, 사용자 정의 태그"

#: includes/create-theme/theme-tags.php:72
msgid "Add custom tags (single or hyphenated words, separated by commas)"
msgstr "사용자 정의 태그 추가(쉼표로 구분된 단일 또는 하이픈으로 연결된 단어)"

#: includes/create-theme/theme-tags.php:87
msgid "(max 3 tags)"
msgstr "(최대 3개 태그)"

#: includes/create-theme/theme-tags.php:47 build/plugin-sidebar.js:10
msgid "https://make.wordpress.org/themes/handbook/review/required/theme-tags/"
msgstr "https://make.wordpress.org/themes/handbook/review/required/theme-tags/"

#. Translators: Theme Tags link.
#: includes/create-theme/theme-tags.php:43
msgid "Add theme tags to help categorize the theme (%s)."
msgstr "테마를 분류하는 데 도움이 되는 테마 태그를 추가합니다(%s)."

#: includes/create-theme/theme-tags.php:37
msgid "Theme Tags"
msgstr "테마 태그"

#. Plugin URI of the plugin
#: create-block-theme.php
msgid "https://wordpress.org/plugins/create-block-theme"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/create-block-theme"

#: includes/class-create-block-theme-admin-landing.php:22
#: build/plugin-sidebar.js:11
msgctxt "UI String"
msgid "Create Block Theme"
msgstr "블록 테마 만들기"

#: assets/boilerplate/theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "System Font"
msgstr "시스템 글꼴"

#. Author URI of the plugin
#: create-block-theme.php build/plugin-sidebar.js:1 build/plugin-sidebar.js:10
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#. Author of the plugin
#: create-block-theme.php
msgid "WordPress.org"
msgstr "WordPress.org"

#. Description of the plugin
#: create-block-theme.php
msgid "Generates a block theme"
msgstr "블록 테마를 생성합니다."

#. Plugin Name of the plugin
#: create-block-theme.php build/admin-landing-page.js:1
#: build/plugin-sidebar.js:11
msgid "Create Block Theme"
msgstr "블록 테마 만들기"